納粹德軍款灰色trench coat邊度仲有得買?

好想買件，當年係Hugo boss設計

巴打你講邊種? 左下果件?

差唔多

burberry?

買hugo boss啦

可以睇下賣reenacting 用既衫?
係香港著會唔會個個都望實你
不過我鍾意

reenacting啲嘢都好假

我都覺得係
而家d人點都著唔出當時1940年代果陣味

睇下hugo boss官網先

日本牌子黎

都唔係要啲味 係想要件靚褸

thx ching
btw睇完hugo，好多正野，仲要唔貴，3000蚊左右

好似中山裝幾柒喎

有啲款的確幾似嘅咁又。。